黃蓉: 「當時尚有周天子，何事紛紛說魏齊？」

金庸真係好撚勁
生於民國年代中國嘅書香世家
可能自小仲係讀四書五經
但係都諗到呢一點
真正critical think嘅體現

乞丐何曾有二妻？鄰家焉得許多雞？當時尚有周天子，何事紛紛說魏齊？